請勿對穆斯林朋友帶來二次傷害

借推呢位朋友嘅鴻文：

我地話黑警欺善怕惡，即係暗示咗穆斯林係惡，which is wrong。

唔知邊個傻仔推 PO 又搬咗 ISIS 出嚟，對德國人你都唔會開口埋口納稅啦。

如果我地真係當大家係手足，唔該，虛心受教。

但唔割。
We Connect。

大家講既「惡」係伊斯蘭教徒既虔誠同凝聚力，講既「善」係普遍香港人既懦弱

1/10

會唔會好易有誤解？

2/10

3/10

唔好意思借個位

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

我都有講
Say 個 sorry 先

無錯

請大家幫手推，呢個信息好重要

推

國際戰線 想connect 全世界就同我入嚟推！！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

懂得據理力爭都係惡咩？左膠又上腦

其他人唔知真係會誤會
不過佢講嘅係事實

咁亂提 ISIS 呢個點搏？

駁

話『警察驚得罪isis』呢個真係好撚無腦，好撚on9，以為自己好撚搞笑？

知唔知自己屈鳩人地個宗教係恐怖組織？知唔知自己其實係恥笑緊人地個宗教？
知唔知自己映衰緊抗爭者(i.e.無知)？

del返啲comment佢啦屌。

仲有聖戰。呢個 Term 有明確指向同含意，不宜亂用。

唔係怪責大家，只係善意提醒。今日有手足喺清真寺門口舉牌，為長久而來嘅歧視道歉，並承諾 Hong Kong is improving，咁我地真係要 improve，對各自文化有基本認識同尊重。

Push